作為一個正義之師 咁既英超真係得啖笑

作為一個+2gc 咁既英超真係得啖笑

講真咁同直接宣佈車冠軍有咩分別。

令我地班+2gc totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先利物浦,唔好玩啦 英超都未攞過，睇往績都知呢隊最多第二，同我地車爭冠？唔笑出聲已經俾面你

曼城,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報北京電視機ga仇)(不過算啦,下年歐聯又會見到面) 好彩哥狗呢d垃圾無揀黎車，跪住行史丹福橋一圈或者可以考慮下俾佢教我地u18..車半力夠WIN

第4，阿仙奴

曼聯，用埋我車都唔要嘅垃圾做主帥，我地出青年軍練下is ok

熱刺，未來再討論

加上我地4大尖刀 干爹,戰神達,金章安,夏世三 加上關鍵王摩西斯.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到自己之前創嘅紀錄.咁一面倒ga比聯,我冇興趣,大家巡遊巴士見

P.S.比d咁ga對手+2gc..is侮辱..哈

無錯，贏鳩硬！

Good try Ching

熱刺，未來再討論

認真討論，非抽水

第4, 阿仙奴 都好簡潔
一句過 唔使補充、解釋

樓豬假車

真，我車今季無輸嘅理由

幽默呢家野真係冇得勉強

理性討論
定你覺得車路士呢隊波好幽默？

樓主唔洗勉強都好好笑

幾好

利原來都加入左+2gc行列

屌 英超? 我轟嬴撚硬啦

呢句樣根本同xxx係咩玩法一樣咁mk
樓主好波！

一睇就知佢黎搞笑

呢d post 9成9係賤種痢開
又谷住谷住謝隊跣腳果場波？

低汁獌迷

yes

我big4四隊一齊捧